睇黎成個世界得番我覺得2077好玩

最近我發現無論我上任何一個國家既論壇 都充斥住2077係伏 垃圾 勸人唔好買
連kick入去睇留言回覆都係話隻game既不是
我突然驚醒 睇黎呢個世界得番我一個覺得2077係好玩

無咩好拗

做乜撚, 個集中討論區咪好多人鍾意囉

想點樣帶風向法
隻game主線同支線無話唔好玩
係浪費咗資源搞個唔太合格嘅Open World 格局
搞到勁食機能同Console版炒車啫
佢出返箱庭式，什至一本道RPG咪無問題

好多都話好玩，世界觀正，負評主要係主機優化差，你想刷存在感帶咩風向？

話好玩個啲人喺度打緊，邊得閒上網9up同人互屌

好好玩
個故事好有魅力，其實如果唔係咁多bugs，應該會好評多

Steam長時間幾十萬人玩緊

平時睇直播放喺到聽下算
成個風格攪到個壓迫感好重
valhalla舒服好多

你開心幫幫大家beta test 無人會say no

唔係話唔好玩，但真係好空洞

基本上遊戲概念、故事、玩法都無問題，但真係機能上出事，ps4 pro都唔係好頂到，玩3-4hr 就會彈一次GAME。

不過都好有動力玩，主線、支線劇情都好正，普通side mission都有小故事，都唔有助了解night city 背景，同埋呢個世界充斥緊啲咩。

我覺得好多gamer都係著重遊戲爽快度，務求唔要lag、唔彈game、畫面靚等等，而且好多人都跟風，反而忽略遊戲製作公司及團體嘅努力，了唔了解遊戲故事背景。我欣賞就欣賞在後者，講真，根本CDPR佢哋好樂意聽玩家嘅聲音，先唔講人哋趕GAME負出幾多先，佢哋都仲應承大家出patch更新、fix bug。 反觀UBI，隻 assassin ，到而家都仲係多bug到。

而且好多人用其他消費模式做類比，插隻GAME有幾差，例如買鮑魚，用次級扮頂級，仲話食完肚痛，先唔講兩者性質上唔可以類比，雖然可以歸類消費品，但一個食，一個用，點類比? 呢類人為插而插拎存在感居多。

利申，唔係打手，只不過大家反應主要喺ps4 xbox one呢啲舊世代主機問題多，雖然ps5都會多bug加彈game，呢點我都幫唔落，但佢承諾會fix bug，我已經會支持佢了。

都係個句，咪去到咁撚極端啦，打個機都去到咁極端，香港社會問題點解會咁，唔係無原因。

2077就好似披住cyberpunk個皮但只係一隻普通rpg咁，個地圖整得好鬼靚，但冇乜互動，情願佢好似rdr2咁整到真係可以沉浸係個遊戲世界到貴精不貴多

由官方不斷去更新解決bug，速度都幾快，v1.04感覺已經不錯，始終而家大作遊戲唔係以前既開發規模，要解決問題太多，不可能推出日就解決所有bug/優化問題。 再者官方都開放主機版退費選擇，已經十分良心，真正ps5版仲未出，大家比d耐心。做一隻3A遊戲要用好多年好多開發人員，希望好似 CD Projekt 咁有誠意又有野心既遊戲公司長做長有，如果唔支持最係只會得番UBI一式一樣完全公式化遊戲作品，仲有一堆手遊.. 2077之後仲有免費DLC可以玩，我覺得真係遊戲界模範大哥.

連登個風向就係吹緊隻game 個城連力架俠都不如

玩完會食錯野咁嘔

風向係咁，一係你入狗竇一係好似大多數連登仔咁咁跟風

邊撚到話好玩，明明個個都屌隻game 垃圾，又話人護主狗又話詐騙

晚晚返到屋企就玩
玩完碌陣連登就訓
邊有時間上網同人講幾正

覺得唔正既邊有時間去玩

玩咗2X個鐘，爆咗機
最少有合格以上嘅，如果上世代主機畫面矇+疾同fix埋啲bug
相信最少會係佳作

邊到話好玩

對上一隻玩嘅第一身驚係dying light，對2077係幾大期望嘅，而家當一隻普通射擊驚玩，都還可以嘅

最新刺客我玩左3個鐘就放棄了，唔好玩都可以玩70..

同你差唔多
新個隻去到英格蘭已棄
屌佢老母睇下有冇得退啦，點知原來要未玩過先可以退game

笑撚左

唔玩2077 唔通玩TLOU2咩屌

利申:等佢慢慢搞好個bug先再買

係好玩，但太多bug了

本身係一隻好game , 不過用Witcher 3 個期望擺落去係有d 失望

互動係少都係真既 佢整個個榮譽lv 出來 其實可以市民見到多d 反應 呢點Infamous 都有